想問下1號牌可唔可以私家車棍波

唔係1A 係1

OK

弱智唔揸得

你覺得分1A同1，個A代表梗啲乜嘢先

問下姐

唔識睇車牌背面啲字？

樓主2歲？

唔得架唔好渣

咁考車個陣用咩車考

呢d垃圾竟然都考到牌

痴撚線

梗係Automobile

係all

咁你學個陣架車係咪棍？

個動詞比你食咗？

我1，2牌 幫朋友問下姐

望下你車牌背面

貼你個牌上黎睇下

既然你話幫朋友問 即係你都唔識啦
仲話自己1 2牌

問得呢個問題，重考啦

唔識咪望下車牌後面囉
除非無牌姐